[mmoRPG] 免費喪屍生存 Dead Maze 重新整理吸引你 (2)

連結︰

末日、喪屍、生存、打寶、蓋家園的遊戲

Trailer

特色︰

Play with thousands of other players and help each other
同MMORPG一樣，你可以一張地圖入面認識唔同既人一齊打喪屍，雖然佢號稱成千人~呢個要客觀d講~ 但其實一張map 大概只有50人左右，不過當你玩落完全唔會覺得有咩問題

Pick anything to fight hordes together
呢個真，乜鳩都可以拎黎做武器
而武器亦都冇永久，你想執把神兵？sorry 遲早爆呀

Manage your hunger, thirst and fatigue
係咪以為好似其他喪屍game 人仲勁過d怪？
目前黎講就難d ，因為當你飽食同渴水值太低，受傷同輸出將會大幅調節，真係祝你好運

Build your own camp and furniture
每一個人都會有自己間屋，唔駛同人投標又盛
你可以將d家具按你自己喜好去擺放
當然 目前隻game開左冇耐 全部都係實用家具黎~即係每件都有佢既用途
純粹裝飾個d目前係未有

以上係steam 遊戲既介紹
以下係「我自己」既玩後感

隻game開左1個月
隻game俾我感覺係比較8成單人2成多人既玩法
冇其他生存遊戲咁必須要好多人合作去生存，分工分職
如果係想做孤狼一個玩都完全冇問題，而我亦綜合左4個重點俾未玩既巴打睇睇
第一重點︰你要對儲野，執野，非常有熱誠先得，搵料係一個非常深既坑，我懷疑深過mh 做裝備，依隻game係適合d 鐘意執東執西既垃圾佬垃圾婆
因為入面既所有野都可以分解成原料~所以冇所謂垃圾~只有你需唔需要個樣材料，不過因為你乜都要執~所以...都係叫垃圾佬啦
但見到你既營地慢慢多建築物又越黎越多野可以用~係高興既
第二重點︰少不了的RPG元素 – 打寶，我覺得呢隻game既寶就係你衣服上既窿窿既KIT~係好似附文咁~你打到靚既~係可以用一世了
第三重點︰升級元素，隻game係有升級，但你唔駛擔心因為追唔到而卻步，因為每個等級都係固定只需要5000經驗，亦無話你高lv 打怪獲得既經驗少左，但你會話，頂~咪又係追唔到個等級，其實佢設計個等級係對自身完全無影響，只有個等級數字唔同，唯一分別每升級佢會俾3選1既獎勵~入面係會有提升你自身能力 (例如damage 多0.5%咁) ，但呢樣野係有上限~每個能力都有上限~所以你根本唔會追唔到~只會係同人係不一樣等級既情況下到達頂峰
第四重點︰時裝 ，目前係game既唯一收益，呢隻game係無防具，只有武器，時裝就是你的防具，分別係頭，衣，褲，鞋，4個部份，每部份都是4級，每升一級洞會開一個，最多3個洞，令你可以塞Kit 去強化自身，全部係可以用真錢入手~但你留意只有你著緊既個套有加乘~所以如果你係0課玩家~亦一樣無問題~因為佢時裝亦同時可以以game錢入手~上面有提到~因為只有你用緊個套有效~所以你0課根本冇需要儲咁多套，我可以俾大家有個大概，最貴既一套sand裝total係1550R, 而每日盡力刷大概會有150+，有數得計

而呢款係一款MMORPG，所以打寶既元素係少不免，目前感覺最珍貴就係紫色既Clothing Kit，呢d只要你唔換就用一世，所以你打到一粒真係好正~
以下仲係隻game既特性，我既感覺
1. 係麻煩同困難！平衡做得唔錯，因為當你戰鬥，你既飽食同水份都會降低，而如果飽食降低，受傷率會多50%，水份過低你既傷害會變低
2. 當你死既時候你擁有second chance (會扣你飽食+水份40點，如果唔夠點都會898) ，原地復活 附近既怪會彈開另開加暈1~2秒，但如果你冇second chance~你將會當場打柴返屋企
所有物品會跌係地下，你可以返去執返~但生存者裝備係另計，一返屋企d生存者裝備一定會跌晒你要重新執過，生存者裝備非常實用，當你集合晒4件然後一死.....你就知係幾心痛
3. 衣服系統，只有物品係有耐久度，你衫，褲，鞋，頭都係永久性，你可以係村/屋企隨便更換，每個部位你每升1次級將會開1個洞~可以放kit (一d效果)，打造你想走既路線)
4. 武器系統，佢任何野都可以做武器，棍–打飛人，鎚–打暈人，劍–快速攻擊，有鎗有弓有汽油筒(冇得做但可以執) ，真係唔同特色
5. 依隻game仲要有主線，係未完結局，當故仔追都得
6. 呢隻係半動作式既遊戲，你以為係鳩斬，其實你需要禁空白鍵閃避爆炸怪 ..... 用右鍵格擋怪物攻擊....仲要睇時間出combo ....不過只要人多 ~你都可以做鳩斬既一群~最多咪一齊死

遊戲未來計劃︰
Secondary Quest>Doggy>MapEditor>Ongoing Story Act3>Pvp Mode >Ongoing Story Act 4

台灣人玩5小時的影片介紹︰

其中一隻世界boss︰

另一隻油桶王 Boss︰

FAQ 不一定準，請參考看看

Q. 組隊好呀~可以吸經~係咪？
A. 呢隻GAME 係唔需要組隊升級，因為經驗只會計你自己，組隊作用係一齊入去冒險，或者你地想係同一張地圖打怪，組完之後再傳送就會一定係同一張，而組人果個亦唔代表係隊長，大家都可以去禁張戰術台，所以總括黎講只係組成一個小隊為生存

Q. 點解條友ONLINE, 但我組唔到佢,話OFFLINE?
A. 大家係唔同server

Q. 咩野係EN1, EN2?
A. EN1 = International English, EN2 = English only, LOGO 係英國旗有個2字

Q. 點轉SER?
A. 禁入GAME之前禁支旗仔

Q. 升LV 要技定係 d建築物 好...?
A. 基本上所有升級獎勵，請依照你目前既需求去揀，因為你冇揀到唔代表佢就消失，佢後面一樣會俾返你，不過當然，我都會先建議你 建築物>技能>能力>其他物品
因為等級係無上限，但佢提供既能力係有上限~所以目前有d人練到成1000 lv 我唔知有咩用
因為佢同一個練滿能力既人其實係一樣

Q. 件WEAPON就快壞,有冇方法搞搞佢?
A. 無，搵過另一把

Q. 有個任務我搵到部染血既車啦,點解仲未解到既???
A. 搵錯車, 要一路跟住D蹟行到盡頭

Q. Food Bag係邊 ？
A. 打怪 / 搵會裝食物既野，例如你唔會係啞玲房搵food bag

Q. 點解我搵唔到用黎組野個張TABLE?
A. SHIFT + 禁住其他家私,睇下你係咪OVERLAP左

Q. 點解電我儲唔到
A. 儲電要電池，儲油要油筒，儲水要水筒

Q. 點解我製作唔到FRIED VEG?
A. 原材料唔夠,自己返屋去解體到夠為止

Q. PRECIOUS ORE點黎?
A. 一般分拆 鎗,珍貴既劍,冠軍杯同GOLF BALL，其實你可以查wiki

Q. XXX係邊到搵比較好?
A. 地圖上有d 野係固定位置出~但唔一定係正常品質 ( poor 不能分解) ，所以如果你知道物品位置都係一個優勢，至於箱呀個類野就係隨機出野，但當然後

Q. RECIPE 點黎?
A. 你要解體過實物一次先

Q. 咩係ADVEN?
A. 副本任, LAKE VIEW 既MURPHY LEE左手邊有張TABLE入場

Q. 咩係SP?
A. SECRET PASSAGE, 限時開箱任務,詳情好難形容,你係TRIBE 到搵人打一次就明

Q. 點樣賺R COIN?
A. 打ADVEN (SURVIVOR LEVEL) 俾最多但係一場時間唔定 , 升級有送，支線任務有送，每日任務亦有送 (左上星星圖)

Q. 我搵唔到MATERIAL STORAGE 第4張 BLUE PRINT...
A. 因為WIKI 錯既,你比佢老點左去左手邊,事實上佢係係右手邊,有圖為證
綠圈為正確位置

Q. 邊套套裝勁D?
A. 視乎你玩法，有坦裝，治療裝，damage裝~仲有唔同武器既玩法，好似MH咁~用太刀殺龍得，用鎗都得~睇你鐘意咩囉~但留意唔係著緊個套裝就等於條友遍向玩果樣野既玩家~因為當你升滿一件裝~件裝就可以拎黎當時裝

Q. 點解人地撿物品既時候可以狂撿,我幾下已經冇?
A. 溫暖值唔別，每次執野都會扣火值~右下橙色棒~想補既方法只有坐一開始你傳入地圖既營火/ 自己起個火 / 坐人個火 / 會有d 野爐 自己掟落去既火 ~所以出門前請補滿3棒值 ( 飽食,水份,火值)

Q. 點解我塞左入去衫,褲,鞋,頭既KIT拎唔返出黎
A. 因為只可以頂替~唔可以交換~插件新既~舊既就會消失

Q. 打SURVIVOR ADVEN 有咩注意?
記住,拎TORCH/ BASIC FIRE STARTER,少少水同食物
一共有3次機會,死哂你就DEFEATED

Q. 點解人地可以係咁撿野?佢地個BAG唔會爆咩
A. BAG左手邊有個槌仔LOGO, 禁佢有6格比你即場解體物品

Q.打呢隻GAME有冇咩技巧?
A.普通攻擊係auto 你企係度佢就會自動斬
右CLICK 格擋, SPACE 閃避, 左鍵係 COMBO
基本上, 如果有CHASER,你最好解決左佢先,你唔會夠佢快
DODGE 可以解鎖,亦可以閃嘔血/爆炸
右CLICK 吊命等人幫你,亦可以等ANGRIER清怪

Q.咩事,隻怪會進化既...
A. 冇錯,就係會隨機進化(比你打死之後),所以咪殘血打怪

Q. ADVEN 打完BOSS冇野跌既...
A, 正常,如果你係JIMMY個一關,你係應該搵完野再對話。拎哂野再打BOSS~因為一打完就閃走

Q. 屋企起咩先好?
A. 最好先起材料倉 , 物品倉同埋研究桌先，因為研究桌每日會提供新既研究project (隨機材料) ，而你每一日有一次refresh 機會~如果覺得材料難就refresh，材料倉就可以儲定多d材料你起其他建築物，物品倉唔駛講就係放Cloth Kit用

目前寫住咁多先，有唔明再問，希望夠用

目前唯一 連登部族
生存者聯盟 Survivors United

目前部族人唔多，仲成長緊，其實有部份係因為玩既人唔多，然後又有小部份係中國Tribe度
而家Tribe 但8成幾都係香港人，未來亦希望以先收香港人為主
不過我唔抗拒有台灣人，所以目前部族入面係有台灣人既
完全歡迎新玩既巴打絲打加入我地
當然你係長玩就更好
而「目前」我地無用discord ~但有TG
因為主要希望唔單單係香港人會入~而且客觀睇我亦唔覺會有咁多香港人會玩
不過目前係主要都係收香港人，大家齊齊玩
而遊戲入面亦有提供俾部族既論壇~因為資料實在太多
所以我地會將一D 配裝，sp地圖，同一D 心得放係入面
只要有連登帳號可以留ID 直接入會(會有人搵你)，如果無就請係遊戲入面PM Homeyalethea
方法 /w Homeyalethea，新玩既5個鐘內冇得用密語~所以新玩既要等下

Tribe 出團打世界boss︰

Tribe 出團打SP︰

Tribe 出團唔知等邊個 集體哭Song︰

新POST 留名

Pish
玩到停唔到手

我係相入邊

好似好吸引咁 即刻down黎玩玩先

新玩，@Jc0702

加我入tribe ok?

推

Day仔玩緊幫推

TG 自己入
入完之後留GAME ID

支持

新人留名

歡迎 大屎忽鬼

媽呀，今朝第2次死跌曬d gear, 上次死勁快打反曬，仲打有件藍色bag.

今次打左成日先拿反個綠色bag.不過發現原來幾好用，有加速。如果唔係死左我應該唔會換，錯有錯著？

努力建設美好家園

bag係咩意思?

LM

即係咁
我係話如果
如果呢個都跌埋 咁點

利伸我都跌過

臨訓一頂

好似好正 聽日認真睇下先

認真好game 玩咗兩個鐘頭已經上癮

Lm

pish

有無mac巴打 一開game就白晒畫面 玩唔到？ 最後點解決？

真係唔錯咁 thx 推介
放工返去玩下先

再打。。。。。。。唔係可以點

survivor gear.玩玩下你打到就會知

幫推post

game係唔錯，不過animation再做好啲就好。

利伸：哭song團中的一員

animation好D就,正//但咁又有好處GE..需求無咁高

真係開口中
死左跌鳩晒d gear
藍色war painting呀

WAR PAINTING 咋WO
狂戰士裝, RISK 咁大, 冇左咪冇左LO

都唔係架
我唔開主技~被動效果其實都幾勁
加上件野藍裝~仲有其他效果

不過最慘係儲起既9000經驗冇晒

求加ID 感謝
Terrin0x

你off左line ?

請問武器點維修?
d 衫係random loot?

無~
衫係靠shop 你去打冒險~拎到既R幣可以買~當然你可以用真錢買~
除左武器~其他部位係唔會壞唔會跌~ 生存者裝備就例外~
總共分3part
武器 (會壞，無得修，只能靠執/自己整)
衣,褲,鞋,頭 (唔會壞唔會跌可隨意換~只要你買左套衫)
生存者裝備 ( 唔可以除，可以替換~會自動頂左舊既走，一死回家即消失)

唔該你先,我大致有想玩既方向,有條link 不過你可能睇過了

想儲game幣玩 fast food/swim 望過好似用2件裝就成形
但我唔知係邊度睇一件幾錢

之前有個巴打搵到
放左係部族入面個forum度
如果你係tribe 你自己可以入去睇

請問槍同弓點樣用?
loot到但用唔到,要學到技先可以用?

適唔適合同女朋友兩部電腦一齊玩？

正tim呀

禁左用緊時，物品上方有個icon.禁下佢就用到

我無左藍medic bag.轉左traval.今日又轉反普通medic bag

部族入面好似正正有一pair 係咁玩
不過我唔sure ~純粹靠估
講緊唔唱歌果個同埋「去左啦喎」果個

推下先.開頭睇畫面以為隻野好簡單玩法.連攻擊都唔洗CLICK.原來唔係.一路一路發現又有得出招又有得閃.又有得慢慢拿裝有特別技.而家再發現埋原來有屬性.最重要係唔同屬性加埋會有特別效果(好多大型ONLINE都未必有)

LINK:

舉個例子.即係你毒攻(毒氣).加火攻(燃燒).佢會引起大爆炸XD
又好似水加電咁..都有效果..你地有心玩慢慢研究下

新玩嘅朋友仔過左新手跑任階段就會慢慢發現樂趣

我想問點樣有倉?loot 到d 武器想save 底,但home 得分解

求教

快D去搵BLUEPRINT

thanks,隻game做得最好係 d怪就死會異變成boss,打死有機出勁野

但要改進係地圖無a-z +(1-0)分區, 同埋我路痴好能易唔記得點反去個camp
呢樣唔改會小左人玩,仲有佢應該出sandbox 地圖 for 完左chapter 探險,隨機地圖唔同怪唔同區
咁就會正到爆啦

如果就咁得主線好玩會悶

佢其實係模擬緊現實.我都係路痴.成日行錯.你玩到後面就知有得整回家彈FLARE GUN.
同埋佢有個ADVENTURE係探險副本.另外有個副本未開(隻GAME先開左一個月)

我開頭玩都發覺真係狂做主線.但到中後期就開始好多野玩.你要不斷收集野(好悶).先可以整新野(好玩)..而多左新野你又自然多左好多野玩

剛收集完食物同倉 bluepaint, 有無tips 邊度多木/鐵?

想起左食物倉,倉先

lm待睇

有冇香港公會

第一頁

學校 . 去冒險拎 , 其實好多地方有好難講~

佢個plan 係有map editor
好似係俾玩家自己整圖
然後上載俾人玩
但實際點操作就唔太清楚....
而家其實都係sandbox 地圖黎
不過就唔係random 既咁解~你解晒主線都係要周圍走
一開始既地圖唔會唔駛去~一樣好多野執

係學校狂loot木 ,布
個特別相係每一個鐘出現一次定點

所有野會係下午1點renew
當你所有圖全部拎晒~ 就要等第2日1點重置
所有品質都會隨機 ~部份物品會係固定位~但d箱呀個d 都係隨機物品

好明晒,佢老母商場有個位超難記得點行
路痴玩呢隻game 真係想死
但又真係好玩

唔記得問點先知個張圖宜家係出緊邊個位既相?
有無提示可以睇到?

有冇開返個telegram 方便問野?

推post 順便俾個讚

可以望的話~不會GO

見到world boss 即刻吹雞先打

個個我跟WIKI 打,但佢都有D錯
你想平既話ALL IN SPORTS 套裝應該仲平
我幾肯定OVERALL 個2件加埋要700 R COIN
SWIM SUIT更貴要300 S COIN
SPORTS既話不過係3件200 R COIN, 如果WIKI冇錯到既話

無得玩??

想問隻game有無中文嘅？

貿名

玩到
偶然伺服痴孖筋

佢有中文語言~但聽聞得5%
亦有中文伺服~你轉左語言會自動入

會跌裝
不了

多謝推POST

lv.3 學邊個好

crafting table
execution
resistance +0.5%

任務 find 5 food bags for Collins 點搞

周圍搵就ok
你接左任呢舊野先會出黎

推下順便答新手問題

1.新手升LV拿野選擇
建築>針線包>技能>能力值

2.第一個通常唔識嘅任"food bag".普通打怪.search野就會有

3.隻game好似得做任務乜都無?
你玩到中後期就知佢有"建築".有建築就多好多野玩.建築可以地圖搜"blue print"獲得

4.有野珍貴物品叫"survivor gear"(本身最鍾意搜依個)
佢會大覆加能力,有D仲會有技能,但你死左而又無2nd chance就會無左

5.點先死左有2nd chance?
你死左可以等人救(唔扣飽食口渴) or 扣自己40飽食口渴復活..然後你就"無左2nd chance''..要恢復就要坐一個50定唔知75以上嘅營火.之後就有返.無限LOOT~

巴哈Dead maze版有個新開攻略post
新手可以睇睇

D服裝係咪都要拎RECIPE?
我見WIKI有啲SET裝但我散裝整都冇

要係shop 買套裝~
唔課金用R幣
課金咁用草莓買

左上有件衫~寫住R果個

終於有昆水方法

昆水? 你指咩
而家佢唯一目前收益黎
你0課都買到~我自己感覺就好大風險啦

出左新套裝
11日
1000R +300S
爆傷30%
感覺唔錯

想問下d倉點樣升中同大?
就咁做多幾個就會自動升?

Food同materials storage每整一個就會多一行
Storage嘅話一個有6格

尋日30守1戰法算係好成功

好缺位放野 淨係武器都差唔多放爆個書包 幾時先有倉庫？

倉庫要自己搵齊4個blueprints先整得
地點可以參考返wiki

成副身家用左買電套同消防套，覺有d不智

整倉要好多ore

見到有條PVP片..第時如果開左應該都有D技術性

下個POST可以加埋"二月新GAME"引人入坑

唔通治療先係皇道

無事喎，會唔會你無關到防火牆呀？

rat 裝應該

有無師兄建議時裝配點?用緊好用既 上張圖黎望下ok?

終於升左第一件衫

Tribe個forum入面有啊

第5頁有鬼佬版

巴打

有沒話 周街執既物品

幾時renew /Regen一次?

lm

一日一次
香港時間下午一點RENEW

有無人今日開始係咁?

佢個垃圾 ser
要等等就入到
唔知咩原因
你咩網路公司?

汁到好多Kit 但又放唔到落件衣服度
請問點Upgrade

升級/拆唔係poor既cloth kit/研究桌 去拎sewing kit
拆完有2~3舊
你就可以升級衫褲鞋頭

好似幾過引，留名收工返黎玩

雖然too long , 但read 完再玩會好d

我。yin886. 現時。10lv

hkbn
今日正常

邊個想入部族可以留ID

放工食飽飯先記得要推

記得就算啦呢D野

我想請教：
1. 我有個每日任務係開一個寶箱，但好似唯一嘅路俾木板封著咗，我google地圖係無呢啲木板的，係咩原因點解決？

2. 終於用咗 200 匹布縫返條新手褲，但外表無變？仲係爛

3. 點樣先拎多啲紫色錢？我諗住去一開頭個NPC部落張枱接任，但只係保持1/4嘅等待.......

4. 總覺得新學嗰啲技能無乜用，咩resis加成，範圍加防，如果我單丁行嚟行去，係咪加自身數值先就算了？

5. 係咪有啲武器（唔係poor）分解唔到？我丟落去分解齋loading但無效果？

1. 每張地圖都有 secret passages , 整點會轉一次地點 , 每張圖有2-3個呢d地點 , 你見到俾人block 左係個區未開放

2. 應該係你火值太低 ?

3. 冒險 / 升等 / 支線 / 日任 / sp箱全部都有送

4. 個d好有用~多數玩家係玩輸出~ 前期會比較係用你所謂既技~ 但你話後期可唔可以玩tank~一樣可以.....睇你點玩法

想問下如果出團唔駛組隊，咁可唔可以每日都固定一個時間同地點，就算得幾個人都好都可以一齊去打怪升L V呢？

得架
佢唔係唔鼓勵組隊打怪
而係唔駛一定要組隊呢個動作

玩緊揮下手

好玩
頭先見到有lihkg 招人

電梯英雄 2018/3/15 RIP

4路痴組成拯救隊成功把無能領隊king 救出

咁多負評

香港人太少人玩啦

正評左

估唔到今日出返消防件衫!!!!!!!!!!!!!!!!

屌護士鞋幾時出呀

消防竟然好似一星期內有反，感動加估佢唔到，終於一套

我差隻inmate鞋呀

又成個禮拜冇玩
有冇技能推介
個CHAIN ATTACK好唔好

你一玩就更新
食屎啦你

關我咩事
即係好唔好

技能你可以隨時換
冇咩所謂
你都係揀左先啦

佢另外係ATTACK+0.5 永久呀嘛

能力有上限
你遲早滿
只係同人唔同lvl 滿咁解
揀你需要既野

啱啱裝完開game，而家睇緊故事

東 面D沙灘點先開到
咁耐都冇玩過ADVENTURE

唔明d 套裝能量值 好複雜

升lv個時揀獎勵揀左條褲但係點解收唔到既？

好玩 支持一下

唔係你物品欄~係你時裝個度

能量值? 我都唔明你講咩

你幾LVL 而家
你指bay map ?
沙湩係sp

廿幾
東面山到嗰啲

玩左兩日未係好摸得熟隻GAME

要d時間，摸熟你就開始有d樂趣

CONNECTION咁慢既忽然

D 裝備SLOT如果放左野可唔可以換過?

可以替代
但唔可以拔返出黎

而家針線包仲有咩用
D衫都變晒要課金

dm-hk係咩黎

香港區頻

升級裝備改左？

係

ID Norman325 2x lv 想入團

咩都要R 即係迫人解每日任

得升衫要R
其他你千奇唔好買
除非你要玩得快

隻game係咪單機多過同人玩?

第一頁有講 矛人體
你全程 同fd 玩都得其實
只不過話單人 係for d 真係自己一個都唔會悶既人
有d 生存game 少人d 都玩唔到落去

有D side quest揾唔到條友 係咪要開左某D野先會出現

唔係全部都會開

好難揾R

有睇下第一頁
但講到好似單人玩咁
哩家down黎試試先

冒險吧

試下最實際
最怕反而係濃個一part
唔係個個岩
玩開mh 應該會習慣

想加入tribe 但w唔到

ID ??

睇嚟一定要埋堆
Side quest成日出開限定寶箱，一個人邊做到
做任務又要等4個，身邊又無朋友玩

而家最無聊，日日去學校劈柴開儲藏位

你去國際服 就會多人排
中文服排adventures一定排到2046
side quest 限定寶箱 定係左上每日任?
日任既寶箱都係要去國際服
其實入部族你都可以單機
整部族原因唔一定係埋堆~係至少你叫救命可能多一個途徑獲救

如果係講sp 寶箱
你去國際服基本上執晒9張圖既sp都得

謝謝你 XD
同埋想問埋起嘢需要好多雞蛋...... 但睇過網站，無論起雞竇定去執（.....啲位勁入）都好難

有野做未有得玩 推下po

有無新朋友仔.免費online game.仲要都算新.可以試下搵我地一齊玩

food bag 好難搵

搵齊未
我可以俾你

差一

ID: Hkg

終於搵到

打完boss 返去補食物，轉過頭執唔返啲exp

太夜
我諗星期一夜晚先理到你

開唔到link, 有無人幫手拉我入tg group

id: lihkg01

你個名係邊個
有成3個lihkg01

名係hkg,
id 係 lihkg01

一係我先加你id先？

都幾難玩吓，好易死

慢慢玩下就發現到技巧

留名, 希望有時間玩

push

有玩既留個ID 啦巴打

其實你id係咩

每日打survival kit --> 死 --> 再嚟過
每日重覆

其實唔lag同小心d我覺唔算易跌，再唔係搵人一齊。

裝抗性30% 幫到你

冇左你推post典算

好lag

我都好柒lag

Day子都去左玩，聽日先反

個個食女

咩野搞鬼

搞鬼Online

有冇得FIX死個resolution
用surface book玩
個moon 4k佢resolution 變左4k搞到勁lag
BTW,1080P都唔太順

點樣改屋佈置?

按實 SHIFT 嚟 CLICK 件嘢
R 轉一吓角度

我load完一開始801個公司logo後黑畫面
淨係左上角show「DEADMAZE v.24
Loading external resources
Connection
Particle pre-loading ok」

求解 reboot 幾多次都係咁

未開server

維緊？成朝on唔到

巴打玩緊咩SER？

人物共通
多數係晒第1個服 en1

個ser食屎黎

有玩既可以留ID add

邊個AREA可以跌多D服裝

你想要邊套就打返 著緊個套衫既屍 就有機會跌

愛c基魔知唔知邊打？

有鼻象見過
但唔記得係邊

lv5 now

留名待j

新玩留名

ID:samsam
今日開始玩

灰到喊，自從玩threat死左舊火毒gear，前幾日中左個exceptional想玩冰電有新開始，點知琴晚死左乜都無曬。

而家sp都無乜心情跑，連自己跑都成問題。

濕濕碎~我地有個勇者2紫2綠都放左煙花 都照玩

3藍變一紫。變反2白而家

全身4白

有玩既巴打 可以留ID / 入TG 留ID

仲有矛玩

想問點解,我o禁loing with steam之後,個畫面會變左灰白色,之後乜都無出黎

而家都仲係咁 ???

依家無事了

新嗰套regeneration點解咁多人用
打緊怪嗰陣唔係回唔到㗎咩

同問，升lv拿左一件，諗緊買唔買

回到
聽聞效果仲唔錯

玩到要拎5個食品袋到卡左 TG係咩

按TG GROUP條LINK 話BROKEN

好慘，死左揾唔番啲裝

生存者裝備就唔駛諗
個袋都可以幫你去執既

我搵左幾星期都未搵反
其實生存者死左會消失要打過

死完去汁袋，又死埋灰到

迷過迷宮，佢完全冇地圖，又大又景物似，我想揾個支線做，揾唔番佢
其實有冇得整地圖

wiki有地圖
or this

喺steam睇cm講到隻game係pay to win咁

thanks 自由巴

pay 錢又得，時間都得，農嘅game算良心

最原來設定唔係咁
之後改左d 都未到pay to win 既
不過唔多唔少有影響
因為原先設定真係冇人課金咁濟
不過你問我唔課係咪有差距
我會老實答你~佢地時間上會贏你好多
但終點係咪一樣
答案︰係
而家呢隻game出得慢~佢地課金升晒又冇硬性pvp 其實冇咩用

輕輕一推

我份人比較和平
可唔可以淨係努力起屋，同防守？

唔呃你
係有~而家有部既人都係起完建築就算~唔多鐘意刷怪
到起完你會發現其實都係刷怪~
但起既過程係enjoy既~

而家部落係多收香港及台灣人~因為香港人太少...
台灣人至少用繁體
如果想入部落~留個iD 我會密你地

全部都講普通話 同大陸根本無分別

咁既情況你可以唔駛加喎
事實上都冇香港部落

日日招人話香港部落 結果入面一個講廣東話嘅人都無 就算係台灣加香港都唔會係咁囉

你可以試下一齊叫
睇有冇香港人密你....
事實上連台灣人都少人密
一日都未必收到一個人
你係邊個部落可以有好多香港人 而且仲未玩未棄驚既 可以介紹下

依個主要係佢本身人數就少既問題
原先都係主收香港人~但之後跟本棄既仲多過佢新玩既~
入不敷支~唔係唔可以剩係收香港人~但咁最後都會得自己一個~或者小貓2-3隻
岩岩組夠一隊根本唔駛開部落

不過其次主要係我自己唔介意同台灣人玩~

而如果係自閉式玩梗加唔駛加部落
如果唔係目前如果你玩呢隻game ~唔同台灣人玩基本上就係同大陸人玩
因為香港人根本極之少....我懷疑都未必有15個人係仲有玩緊

好似幾好玩咁，down 嚟試吓先

留名TRYTRY

記得入部落唔好入錯__cn__
大陸部落 除非你鐘意睇簡體字

有冇TG DISCORD?

有無帶升

見到樓主個名留下名

究竟仲有冇人玩

你地留ID先~
入discord~
TG大部份都棄左
而家多數係同台灣人玩
香港人佔少數
因為本身隻GAME都唔多香港人
所以根本收唔到咁多
discord 用書面語問會多D人答

thanks

偶然會有
因為隻GAME 幾多LV 都係固定需要5000經
所以好易升
等級亦都無咩用~只要你能力升到頂~之後既等級都係拎D 物資/ REP

仲有巴打推